「關愛座獵人」出動！廢老死開！

有其他位都唔坐！係要坐關！愛！座！

認同請分享！

叫我?

人人都可以是關愛座獵人！

毒撚你地唔使怕。u are not alone。

關愛座hunting並唔係羞家既事黎！

冇位照坐已經夠，唔洗特登爭嚟坐